[七月OT新番] NEW GAME!! 討論區 #2

好 繼續

round 2

上個po做咩鳩

踩場

問你個fd

幾好聽

佢意見唔關我事

發生喵事

事實上我睇到第7集後表達自己意見,唔知點解有人用5P大大聲聲鬧我轉頭

就係咁講

撚有人鬧佢
講句ching ho ball,比佢屌咋

把聲好唔似123

條友根本被害妄想
我講兩句就話鳩我唔俾有異議 格硬攞個道德高地
事實上我無咁講亦明顯無咁既意思

講咩都冇用啦
佢都唔會再過嚟
討論翻正題算啦

樓主好波

睇佢屌你地真係好撚好笑

agger
岩岩出個兩隻角色歌碟都唔錯

開心share

驚佢叫佢個谷既人圍毆我咋

感覺不錯

訂咗

幾錢

睇翻第七集
點解上司組嘅人咁好丁嘅?

老姑婆都唔放過
隔住個mon都聞到陣白花油味😖

做咩鳩我個個cm都比人負皮

佢唔老，同葉月一樣咁後生

u竟然喜歡成熟的女性...
著老西的確有分加

主要係把聲同害羞嘅性格

Lm

推咁快既

老姑婆仲係到扮怕醜

你就老
一打接實

少左幾粒

我數學唔合格

上司組真係>>>下屬組

我仲以為隻野會做武器

以為會掟佢出去

去啦！！宗次郎！！

新post留名
啱啱先玩完日富美路線 分享下d CG

Ending係焗桑拿焗到暈咗

百合驚嚟?

中文版定日文版？

日文

某程度係 根本冇男角存在

唯一男角係ゆん個細佬

push定先

而家有無邊個線上網睇新番好用?

祭品?

ebbio？

仲有幾個鐘就可以繼續瘋狂同青葉同望望OT

今日無預告？

返工好辛苦
幾時先有得睇

終於到佢地

係咪一樣得12話，唔想咁快完

yup

等隻驚出頂下癮
實有第三季既
作者咁有熱誠

我覺得佢根本會繼續做落去

咁搵到錢唔會唔做掛

我要繼續同青葉同望望瘋狂OT

今晚出熟肉先死花園

夠做第三季咩

一鍵留名

你睇嘅咩

人氣一定夠，係內容問題
不過呢啲原創都得啦

你唔睇既咩

漫畫都有睇呀

好似冇咩見你留名阿嘛
我錯囉

我動物台能得利太郎

YUN

husky
你的資訊係今日好撚有用

veryvery good dog

究竟邊個先係一家人

老婆的弟弟和妹妹

thx husky巴

00同鳴子睇到胃痛

大細仔and 2個細蚊仔

紅毛吹風扇

對兩個新人無乜好感

我都係咁話

呢集用黎比新人賣肉

好Sweet

女 >>>>>> 劇情

同青葉同齡但大咁多

今晚無左熟肉

巴打果個動畫網唔係已經上唔到啦咩

有無人ebbio播唔到片 話格式唔支持

上面隻狗有

ebb播唔到大
加一

岩岩電腦版試一試又播得番 之前係手機同電腦都播唔到
想問下唔support chrome咁有無其他手機browser係播到?
辛苦哂

做咩提佢姐
由佢等到花園開番先提嘛

IT狗好串wor

要不是IT狗 我地邊有熟肉睇

YUN除左飛機場之外都冇乜缺點
識打扮又識家頭細務

飛機場都唔算係缺點jer...

大家都係想睇開心社蓄，唔好咁

一大缺點嚟

尋日睇到我都好想摸佢個頭

你大波星人

八神就要去法國了

咁倫點算

一齊去
個邊可以結婚

帽事既

呢個

我都諗緊係咪呢個

而家佢以為寧寧雞係黃馬褂走後門

個個都係IT狗

其實都有小小

直頭係
唔係識人撚入到黎

其實類似intern完拎return offer 咁

都要同個上司熟先得

要寧寧吱整個迷宮小遊戲但又話唔係放係隻驚到，
即係頭一個月都係嚟學嘢唔駛貢獻，
比我都覺得佢係走後門先入到啦

最
巨乳蘿莉係稀有種 有特權

loli不了
而已叮叮雞都唔係loli

仲要少少懶得戚咁話自己冇乜大志，好似抱著試嘅心態入去，仲講埋多得海子帶挈，係人都覺得佢係走後門啦

不過亦都可怕遇著鳴海或者望望嗰種人，佢地嗰種態度反而令到成個空間好撚緊張。
都係睇番青葉佢地開開心心做社畜會開心啲

但又好想有鳴海做我老婆，煮飯俾我食喎

媽，好亂呀

u到底知唔知咩係Loli
你會唔會去ocamp果到指住果到d fm話班yr1既係正太係loli

去o camp好MK阿

紅葉好撚正

新人不了

紅葉+1分
naru扣到零分
捏捏既敵人就係我既敵人

短髮 大波 把聲好聽
why not all

露對波出黎姐
要大波點解唔要123

共同戰線

ocamp果啲哪有這麼可愛

小知識：
日本遊戲業界比其他行業平均低100萬yen年薪
新人工資計讀書年期大概由18萬(專門校)到22萬(研修)
之後加人工都係跟年紀年資1年加1萬yen左右
所以同人地講自己做game maker, 即係間接表示自己係窮撚
不過都好過做動畫多多聲

現實中有冇loli都係問題

根本成個行業都好病態

bb佢年少氣盛趾高氣揚少少係正常

其實點解日本動畫同遊戲業會搞成咁

Yun今集好正

啲老屎忽成人恰新人

點睇都係新人想恰老屎忽

唔錯
第二季終於有佢劇份

新仔唔識野比我陪訓下就ok

你清潔工炸

捉佢洗廁所

00G串過馬撚

以前做埃t狗咩春都唔識
比班同事b害,捉左我日日洗廁所
洗到胃炎養左病幾年,搞到份cv空左幾年
冇人請我

你條垃圾CV花唔花都冇人理你架啦

佢有咁高智商抵佢串人啲

55

今季對Yun加番唔少分
btw講起戲份
倫姐今季本身已經冇乜存在感
今集直頭唔見咗

會唔會水雲仲重戲份過倫

條馬尾加虎牙好好J

如果做PS4 大廠個啲好啲瓜？

煮飯有倫姐就夠了

想要完美肌肉版多啲

擺粒膠響度以為笑人巧威威
但乜point都冇提出

憑咩去話人

尤其是係呢d真係正經討論ge post

真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見

唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人

要包埋個頭

有無多d紅葉cap圖

新人IT狗有少少似三葉
利申:眼殘

仲有幾集就睇完
各位難民點算

應該轉會小埋?
下季好似冇咩邊套難民

覺得小埋好on9

+1
我上季睇到一半棄埋

題外
向山進發出一集OVA

我覺得可以，幾搞笑

不過漫畫後期都係溫馨題材為主，我覺得可以一睇

邊套小埋

魚乾妹

小埋邊忽on9

幹物理小妹

太港女呢點真係
果集同哥掉左佢figma睇到我

好正 好想屌

邊個型態先

有咩所謂

紅葉都幾好波 個樣又唔差

一齊住仲唔著衫

新人果對真係冇咩好感

出咗

10月唔知幾號
熟肉應該再遲d

仲有得出已經喜出望外

10月28日放映會
bd 今秋發售

岩岩上官網原來2018開第三季
有今生無來世呀！！！！！！

New game就黎變左生存嘅動力

邊套出第三季

小櫻

冇人講

係真唔係？
即係 今季都未講光去法國wo

唔係講緊new game呀

佢講緊向山

aoba邊有咁大對野

true

ovet左
明明a cup

我要左 貪心啲要埋右

宣傳下

我要左就夠

手游？

係阿
就出果隻

新ED 好聽到震

s1 > s2第二首>第一首

我貪心d 要晒全部

e加先星期一

忍多一日就有得睇日富美

星期二三播其實好體貼

駁5刀
響一星期最痛苦果日治療u

想問下幾時出

未有確實消息

今晚就有 各位手足撐埋今日就有得睇

又可以同青葉同望望ot

00

我要同日富美ot

00*2

橙 冇人識欣賞新人😧

新人不了
葉月世界第二

葉月
清識貨

青葉好似小學生

版權圖成日將兩個拍埋一齊

學生制服

有冇ching試過一邊j新人一邊玩自己對暖粒粒肥仔波

我瘦撚

睇左咁耐一直都好想問
青葉果套係咪真係suit黎，點解會似校服似成咁

冇波，唯有玩JJ

suit 嚟
我見工果時都見過有人咁著

Thx巴打

husky的資源撚有用

官方藍雀仔轉icon

又派狗糧

呢集如果睇返原作嘅話，其實係講得有啲快

睇唔到呢集
講咩

好撚憎個IT狗

交貨果到簡直串過馬撚😭
心入面諗咩寫埋落塊面到 橙

唔撚想再見到佢 比返日富美我睇得唔得

燭光時間好溫馨

好想陪日富美打 bin lo

過主啦
she碌定野食等me番屋企渣

其實123仲係好謎。屋企人又唔知，年齡又唔知

屌奶星你試下寫撚好再通知話改requirement啊 屌

真 女主角

睇wiki話123最初好似係大茄喱啡
但畫畫下覺得呢隻股有潛力，所以發大嚟搞
亦可能因為咁，本身個設定冇寫咁詳細

其實基本上當佢係由鄉下（新潟）上京打工嘅前輩一名，細過八神但大過yun同hajime

利申：9估

簡單一句
我老婆

佢係我嫁
你走開

ok

鳴海 正牙

寧寧真係好正

問我囉

想知你三圍

123世界第一

青葉有00G
初有yun
日笠有愛衣
123獨守空房

佢有宗次郎

係有我

明明係我

個個搶住著me舊鞋 橙

涼風青葉真是個罪孽深重的女人

傻鳩
123我老婆阿

今集倫姐終於有戲份

明明是我先來的jpg

今集無葉月痴漢演出
變返社畜劇

唔好咩

光今集萌生去意，倫都聞到

尋日聽到人播now loading
又想再去佢地食新人飯個間餐廳
預祝PECO大賣

小惡魔青葉

做咩貼me玉照出黎

呢個look>>學生服

又返左5日工
今晚再睇先

得番2集
光係咪咪就快要走

根據目前進度的確有機會去到果度完

洗唔洗咁激動呀ching

雖然唔係八神派，但八神唔好走啊

返工唔夠瞓真係好辛苦

第十一集停左???

自膠

唔夠訓仲有成堆野等你做

小幸

係咪得返一集

我唔做人啦

預告呢

今日唔係第11集咩

隻貓

反而隻驚吸引我

連堆programmer 都係全女班，有可能嗎

Programmer有無女都成問題

點會有

調返轉就係現實

husky 狗

寧寧真係好好人
睇到眼濕濕

Thx

00雞人今集表現好好

雞你老母

八神

梳囉

紅葉 寧寧 最正

葉月呢

老了老了

睇到harm左

寧寧表情 = >﹏<

青葉 0v0
今集寧寧又加分

00吱好正

又叻女心地又好

完了吧，如無意外

好波

寧寧好波
今集水雲好多戲份

rin今集好似白學走過黎咁

本身已經無乜戲份, 一出就要比人虐

小光

倫姐

今季出場加埋有幾耐

有十分鐘嘅

雖然唔鍾意佢
不過今集表現出好乖乖女嘅個性

今季比人ntr幾獲，最後仲要虐

NO!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
八神!!!!!!!!!!!!!

下集胃痛了

屌到老母睇佢講完之後,仲同阿波根好溫馨咁討論幾個新人
點解要咁啊

This is not 芳文社

面對現實啦

新人個look又幾可愛啵

雙面人不了

遠山倫

husky巴打，可唔可以整埋第一集link？

想儲晒全套

夜D先

thanks

今晚批准你同日富美訓教

訓啦

不嬲同123訓架喎

FF少陣
佢係我果度

我愛你

上面果個除咗有絕對領域冇可取之處
梗係要下面

倫個表情好似睇到人扑野咁

倫 好橙牙

睇到光同人扑

對眼好似痴上去咁

點睇都係
同第2個扑緊 點知光返黎

點睇都係倫捉姦在床

agger
邊有可能咁快著到衫

著衣 後入

最基本都會衣衫不整唔下話

倫倫摸錶個幾下 巧心痛

我都係咁覺得
不過呢季佢真係冇咩戲份
多啲嘅話觀眾都容易啲投入同會易啲心痛

巧你老母

水雲>倫

今季比哂d戲份比兩個新人

其實冇左佢地都冇咩野
第三季(如有)再出都唔遲

有第三季我跳樓

點解

支持短髮用條命幫我地換第三季

我愛短髮女

法國都係得ubishit啫
日笠去幫手整嫖客信條?

雖然我都鍾意短髮，但G持

細路女

咁多布

右手邊

日富美枕套

今集光賣萌

你話如果現實出pcko就好了
一定買

真

睇都覺得好玩

冇事發生

唔知嚟緊嘅手機game有冇得玩下

屌你UBI 以後又多個理由永久BLACKLIST 佢D GAME
搶我既光

咁都得

咁都入到數

笑左

ubi係垃圾啵

ubisoft貼錢都唔玩啦

係e個位完真係

個鳴海真係好黑人憎 等寧寧畢業告到你間旅館破產

果歌個新人真心唔得

好撚小器

追返三集

三次元的話好憎阿光呢d人

扮撚哂冇事唔想人地擔心咁，但又整d小動作平時係唔會做嘅，唔嗲唔吊咁

二次元美化阿光

倫bb好慘呀

Anyway 睇紅葉同鳴d日常真心好笑

今日....最後一集

molamola

今晚係唔係要準備定紙巾

睇完預告，呢個根本唔係我認識嘅芳文社

咁樣完真係好咩

光

動畫已經追到漫畫進度
呢個位完都合理嘅

世界末日啦
molamola

冇得返工喇

真心希望有第三季

我接受唔到

睇第十二集睇到喊係咪我問題

未連到vpn 諗緊點搞
順手搵緊replace

我都喊左

芳文正仆街

個天落雨啦

冇下一季就寄刀片俾芳文

反正都寄咗比渡航，唔爭在俾埋芳文社

光同倫幾時結婚

放棄 等字幕組算

唔好啊

以後唔知點生活

做人仲有咩意義

Molamola
要等下一季先復活

00果盒點解好似特別細

Thx 巴打

仆街ubisoft，搶走光

倫同光可唔可以結左婚先去法國

生存唔到喇

有冇人可以話我知

下星期開始要點樣過？

冇日富美、冇遠山倫、冇青葉

我到底係咪睇緊芳文社作品

冇左生存動力聽日要點算

起碼30話原作先1季動畫，而New game喺月刊度出，即係要兩年半先有30話

整1季動畫又起碼半年，即係要3年後先有新一季

不如一槍打死我.jpg

同我結婚啦

睇新驚睇到想喊

睇完了
世界末日啦啦啦

不過之前隔一年就有第二季算係咁，
怪就怪漫畫出得唔夠快

青葉紅葉我老婆

食屎啦Ubisoft ，搶走光
以後點生存

百合版白學 仲衰過睇4格個陣

Ubisuck

肯定係走左去整嫖客教條

btw好想喊

屌你老母new game完左我以後點生活

我唔要new game啦
求下你比我繼續 continue

玩game補充newgamium

其實工作番幾虐心吓
shirobako 紅毛百屌成材
New game 一集比一集寫實

睇完上集D gameplay好想玩隻PECO，其實現實有冇類似既GAME

追到漫畫 第3季...

好似冇乜可能有第3季，漫畫出咁慢

3年後可能會有ge

搵人殺左我算啦

但係有spinoff

當我無講過 無123既new game難做d

molamola
人生已經冇意義

大家唔好跳住，仲有隻ps4/v game啊！！！！

會唔會有劇場版？

日本嘅工作番
佢唔寫到黑心企業，過勞死，自殺之類已經算俾面架喇

今日完埋實力至上主義同gamers，我仲有咩野可以支持自己生存

btw，下季新番有咩推介？

ubi快撚d執染啦

還我八神

咸左

馬鹿野郎

relife

唔想完呀
淨低既日子點過呀
遲下應該會出個去法國旅行探八神既ova

調教咖啡廳
魚干妹

唔想做人了

無new驚唔想做人了

水水

仲未捨得睇最後呢集

熊寶寶

我不能接受

終於睇左
整體真係比上一季高質
上季其實有少少想棄

漫畫出左新一集

睇到最後果集喊左出黎

今集個ggdu

今集個封面好正

犬舍

去Ubisoft
屌邊個講架

今晚就有得睇

ching你振作呀

巴打，醒啦

巴打冷靜啲呀
有熟肉講聲

去法國打工唔係Ubisoft 唔通EA咩

Husky巴，想問下新一集出未

同上季比今季笑位冇上季咁多
某幾集個氣氛係比較認真同沉重
但正因爲咁先可以睇到青葉嘅成長

大和個聲優個妹妹係ubisoft整嫖客教條
(好似係)

無new game睇痴左線

有熟肉未

自己上巴哈睇啦

googledrive link呢

未出呀

2020年出 好似

辦事不力

沒有new game的生活點過

啱啱睇埋最後一集

字幕組搞咩，咁耐都未有新一集

等咗成日

星期五啦，連生肉都未出

我聽講完咗喇喎ching

撩驚呢種大作點會咁快完

完你老母

睇小埋

屌你老母 收皮啦
new game 點會咁快完

好似係

通左兩日頂瘋狂f5動漫花園同楓林網
搞到要同公司請兩日annual就係留係屋企等新一集新驚更新
典解等左咁耐都仲未見有人up新一集上黎😂

青葉OT O到響公司瞓都要起到份嘢交出嚟
班字幕組就懶到過咗2日都仲未肯做嘢

字幕組係咪放假唔做野，咁耐都冇熟肉

btw,F5爛左，邊間7仔有F5掣賣？

同緊青葉同紅葉一齊畫圖
你地呢

第二季我又從頭睇多次

我等緊字幕組出第13集

醒喇ching

咩啊，明明仲做緊，係唔知點解咁耐都未有熟肉出

滝本ひふみ不喜歡這貼文

今晚又有new game 睇

新芳文番有男人

第13集幾時有熟肉？

今季有冇咩難民番推介

調教咖啡廳？

我睇小埋算

咖啡廳正呀

睇左一集，欲擺不能

此花亭奇譚 好像係

咖啡廳，又係芳文社

睇完NEW GAME之後，我接受唔到套動畫入面有男人

此花亭奇譚
調教咖啡廳

又真係

溫馨提示：出左Bluray Lv.1

有青葉獨唱OP ED同一首新角色歌

打飛機打得太多，眼殘耳又殘

今日加左班
返到屋企就有得睇new game啦

ching醒下啦

第13集都未有熟肉，邊會咁快有第14集

連巴哈都冇第13集熟肉，都唔知搞咩

唉

冇NEW GAME

New game now loading now loading ~~

もうニューゲームには戻れない
お願いリセットして！

點解仲未有新一集

chuchuyeah都堅持唔到一個月
睇你地推得幾耐

我地仲有隻手機驚 PSV驚
一條route都未破到

堅持到好耐bo

班偽日富美黨一冇NEW GAME就走晒

留低全部都係清泉

btw, NEW驚 Now Loading Now Loading

多左人支持青葉同00

日富美仍然係世界第一

bluray rank1個兩張卡好正，有張係日富美

紅葉

All in Aoba 123

Aoba

倫

會唔會又好似chu chu yeah咁完咗都推到2季

我相信好多人都想睇第三季

點解第13集咁耐都未有

唔係出第14集喇咩

巴打有第13集seed?
求share

不嬲都唔會down落嚟睇

負皮不解釋

咁睇個時間應該出第14集啦嘛
唔通我記錯第13集未出
即係我睇漏咗集?

屌你第13集都未出，扮有seed

漫畫出咗68話

離第三季又近一步

中文版已經可以預訂
上佢個up dup官網

下個月連出兩話

日文版已入手
隻game其實都唔易玩

我係睇住呢個攻略玩

我第一次玩無睇攻略結果收左皮
變左第一季個end

初冇得升職了

未有新一集seed?

出左十月新番啦
忘記過去啦

好想見多左123

你呃人，明明仲做緊，而家仲係9月

哭

第15話呢?

兩個星期前嘅第13集呢?

仲未出

等下啦

123同我環遊世界緊 唔得閒拍

傻撚左

距離下一季仲有27個月

喂，NEW GAME出左新一集啦

第13集!!

Blend S黎嘅喂

cls

如果123做s屬性店員...

青葉做先正

123既鄙視眼神先係抖M至寶
小惡魔阿喔吧只係微S

至寶

聽日又有新一集NEW GAME睇

好似係

醒吧

而家仲係9月喎，都未做晒

kirara幾時出

我都想知
btw 依家事前登錄已過50萬，過70萬又有嘢送

仲未有新一集bluray

bd銷情好似一般
窮學生無錢買埋new game bd

有冇人有買到佢個OST呀？

等咗年幾終於等到佢出喇

4/5千唔算差

唔知隻驚幾時出

等緊bluray隻角色歌

新野黎？

屌你 正呀喂

我想佢出返個耳機，俾人炒到好貴

買咗風褸，不過啲字好快甩色，卡套，青葉張staff card竟然係用膠片唔係用紙皮，仲訂左嗰個箱，諗緊買唔買埋個斜孭袋

個箱好似幾得意 不過好貴

睇落好細，但擺到好多野係入邊

青葉

下季又有芳文番

C93先行

已經冇人記得new驚

oh rly?

Now loading…Now loading…Now loading…

有無巴打買左bd

solo好正呀

ふわり 軽やかに

seed呢?

kirara短劇#1 青葉篇

又新一集 正

ching醒啦
漫畫都未有新一集

個斜孭袋返工一流

正喎

呢個袋好刺激

同日富美返同一間公司

你係咪真係孭返工㗎？

官方twitter仲日日keep住post今日星期幾既

係，本身冇斜孭袋

提你仲有幾耐先到金曜日

可能暗示緊有新作

而加每個月多一話，可能兩年後就有第三季

好過無

熱い.....

今日も一日頑張るぞい

返工啦喂

真係愈黎愈

巴打去左?

尋日臨走之前專程去社畜塔朝聖

知唔知幾時再請人

漫畫出左新一集啦

70?
69 唔見?

前幾日補完!同!!之後日日無限翻睇
光倫 青日

2月1日から弊社新アイテム「NEW GAME!! 涼風青葉 小悪魔バージョン」が受注開始となりました！12月といえばプレゼント、到着は来年になりますが頑張るあなたの自分へのご褒美に是非とも「予約ポチ」を！ホビーショップや量販店で「下さい！」と元気よくお願いするのもアリですよ。

點解隻ps4仲未出
好想買限定版 miss左預購

話咁快漫畫又有更新

00呢

KIRARA Women's University

日富美奠定第二女主

咁似隔離imas

終於有得玩

an機未有

【事前ダウンロードのお知らせ】
本日よりiOS版が順次ダウンロード可能となります。
Android版のダウンロード開始日は明日以降を予定してます。サービス開始はiOS/Androidともに12月11日(月)頃を予定しています。開始までお待ちください。

Android聽日

gogogo

維護到1315
twitter表示

買左NEW GAME漫畫支持日富美同遠山倫

買埋畫集

第一日就出哂事

メンテナンス明け以降に再度負荷が高くなったため緊急メンテナンスを実施。
前述の対応に加え、大幅にプログラムの改修などを含めた対応を検討、実施中。
スタッフ一同、一刻も早く皆様に「きららファンタジア」を楽しんでもらえますよう、
全力で対応にあたっております。
現時点での復旧目処は明日以降を予定しておりますが、
進捗がありましたら、本サイトと公式Twitterにて随時おしらせいたします。

其實隻game 玩咩

執左了 玩唔到

下？

死左ser

【２０１８年１月２１日（日）＠オリンパスホール八王子】
「NEW GAME!! FESTIVAL!!」チケット一般発売が決定しました！
＜＜２０１７年１２月２３日（土）＞＞より発売いたします。
数に限りが御座いますのでお見逃し無く！
詳細は後日公式サイトにてお知らせいたします+＊

唱曬角色歌？

【２０１８年１月２１日（日）＠オリンパスホール八王子】
イベントビジュアルを公開+＊
PECOの世界にいる楽しそうな青葉たちです♪
そして「NEW GAME!! FESTIVAL!!」チケット一般発売は【１２月２３日（土）AM１０：００】に決定いたしました！詳細は⇒

結音件衫好靚

IT狗

00幾時出

比隻牛推倒

漫畫又有更新

老豆係男人冇得出樣

有冇得要個看板

支持你拎番黎

123生日快樂!!!

HB123

PUSH

好想問
PS4 中文版係咪收咗皮
個陣冇訂依家零消息

之前收到email 話會delay, 直到依家冇消息

好彩有人有訂
遲入坑miss咗
其實依家都好驚冇典藏版
不過有都冇咗個訂先有嘅嘢
點解唔早d睇

73已出

青葉啲表情好正

小惡魔青葉好正

今集畫得超正

跟埋去 好Sweet

74 話

偷偷地整game

乜青葉有養貓

有d 咁嘅同事幫你完成夢想真係唔話得

好女仔

聞貓補血 ， 笑左

變修羅場

倫嘅夢想就係做光嘅人妻

法國合法結婚 伏筆

結音

嘩！

+*「NEW GAME!!」Blu-ray&DVD Rank.1～Rank.6 好評発売中！！*+
青葉たちの夢と成長と可愛いがぎゅぎゅっと詰まってます！
ぜひRank.1特典の全巻収納BOXに入れて揃えてくださいね♪

#ニューゲーム

75 話封面 結音再發育

屌你

ふわり軽やかに

屌 結婚未？

紅毛對波

紅葉同日富美對奶都係世界級

漫畫都有特典

嘩，無人留意水手腳版既 澟？

訂左

原來法國妹公司係芳文堂
Btw有lin做上司我依世淨係跟佢一個

屌你老母公司出現男人

好似好耐冇見樓主

比人拉左

改咗名咋 好似係

衰邊飯

俾#處決左?

PS4中文版係咪收咗皮

係喎，冇哂聲氣

又話2018 年春 夏天都到喇喎

漫畫有新一集

漫畫更新至80話

終於做返正業開始整game

唔知青葉bb 下一話會唔會睇唔開...

9月30日，《New Game!-the Challenge Stage!-》官方中文版正式發售!!!!!!

想知隻game 玩咩
BTW ,新game 人設比賽完全係之前PECO 翻版

所有關心與支持《NEW GAME! -the challenge stage!-》的玩家們，大家好。

由於在商品內容的確認過程中發現了不完備之處，原定於9月30日發售的的《NEW GAME! -the challenge stage!-》將推遲發售，發售時間將改為10月中旬。

對於造成玩家的困擾，我方萬分抱歉。

搞咁耐仲delay ...

普通版已經出晒, 我到依家未有得玩

出晒街*

中文版？

係呀，街舖有得買

幾銀，同埋想知玩咩

劇情個官網有介紹

邊間見到
今日行咗幾間都冇

on9 mk賣$569

廢時煩照買

嗰陣我買特典版都係7舊水

正常應該$430到
但係平嗰啲又冇貸 行幾區都得佢有
想快啲玩廢時煩

橙
不過我個特典版到依家未到手，官方一拖再拖

訂咗嗰啲好似因為延期送好多DLC